Nonbios.AI Portfolio Website - FAQ Manual

This document serves as the Frequently Asked Questions (FAQ) manual for the Nonbios.AI Portfolio Website. It provides formal, reliable information that can be used as a reference source for a RAG-based customer support chatbot.

ACCOUNT SETUP & LOGIN

Q: How do I create an account?
A: Visit the Nonbios.AI portfolio homepage and click 'Sign Up'. Fill in the required details such as your name, email, and password. You will receive a confirmation email to verify your account.

Q: I forgot my password. What should I do?
A: Click 'Forgot Password' on the login page. Enter your registered email address and follow the instructions in the password reset email.

Q: Can I log in using social accounts?
A: Currently, Nonbios.AI supports login via Google and LinkedIn for faster authentication.

PRODUCT FEATURES & USAGE

Q: What can I find on the Nonbios.AI portfolio website?
A: The website showcases AI-driven projects, portfolio highlights, and case studies built using the Nonbios.AI platform.

Q: Can I interact with AI demos on the site?
A: Yes, the site includes interactive demos and chat-based showcases powered by Nonbios.AI's models.

Q: How do I request a portfolio demo or consultation?
A: Use the 'Request Demo' or 'Contact' form to book a session. You will receive a confirmation email within 24 hours.

BILLING & SUBSCRIPTIONS

Q: Is there a subscription plan for portfolio access?
A: Basic portfolio access is free. For premium or enterprise-level project consultation, pricing is available on request.

Q: Which payment methods are accepted?
A: We accept all major credit/debit cards, UPI, and corporate invoicing options for enterprise clients.

Q: Can I get an invoice for my purchase?
A: Yes, invoices are automatically emailed after successful payment and can also be downloaded from your account dashboard.
